手機影相你地會揀4:3 定係 16:9?

有咩原因

一定4：3
因為塊 sensor 一定係4：3
咁先用盡 sensor
16：9 只係預設 crop

啲人成日以為16:9>4:3

4:3 or 3:2
16:9 係電影比例

點解要影16:9

咁電視比例係幾多

4:3定3:2
個post好多傻鳩
難怪攝台咁摺
以為返咗九十年代睇電視
4:3影相真係笑死

手機呀天才
你講到多過十部手機用3:2 sensor 我當你贏

普通DC 仔到手機sensor 一直都係4:3
DSLR / Mirrorless 先係3:2

我淨係知iPhone 無得影4:3畫面

天才，你話比我聽

4032 px x 3024 px
係幾比幾比?

全部iPhone 都係4:3 呀

4:3????

建議閣下去驗眼

佢應該去驗腦

發現on9仔衝出嚟柒
用格嚟分幾比幾 wtf
你個腦呢？

真心定假膠

及早治療

3:3

咁21:9 係咩電影比例

打機

視乎sensor原有尺寸
有部份手機原生CMOS比例16:9
用 4:3 視覺就會窄咗
本身 4:3 就當然用返盡 4:3

睇下影咩, 通常16:9, 因為大部分電話mon都係16:9以上
21:9先算係電影比例

曲面mon21:9
1:2.35先係電影

笑死